今時今日大家揀咩Handheld game console黎玩？

PSV/Switch/New 2DS LL
大家會揀咩？
呢排諗起細個嗰陣拎住部機喺遊樂場圍堆一起打機嘅日子，好撚懷念啊屌！

Switch